hkbn 8月完約

1xx加到258 唔會再用
有乜推介

本身100M上網 加電話
啱啱睇返係268添

舊客戶一定比新客戶貴架啦

上次貴幾10都仲續左兩年
今次貴成百蚊